支那生化攻擊臺灣

〔即時新聞／綜合報導〕非洲豬瘟在中國地區越演越烈，若傳進台灣恐毀掉養豬產業，過去21年來，政府為了重新恢復成「口蹄疫非疫區」所做的努力也將毀於一旦。而今（12）日竟傳出有網友在淘寶上網購，贈品竟是一支中國香腸！讓網友憤怒直呼：「這根本是蓄意的」。
臉書專頁「社會平權LoveWins」發文表示，有粉絲通報他在淘寶買東西的時候被塞進中國豬肉當贈品，呼籲網友不要在淘寶買東西，也不要在蝦皮上買非台灣出貨的商品，「以免成為中國惡意攻擊的幫兇」。

好人好姐淘乜鳩野寶